大膽假設 （關注差仔差女欺凌情況）

佢地點解夠膽咁做？
點解一d顧慮都無？

大膽假設。

因為佢地覺得，佢地既仔女喺學校唔會面對類似的酷刑？

警務人員子女關注組

班狗係咪低估左香港班學生

定你高估咗?

遲早發生

學生們一定唔好驚

慘

驚都無用

喺到鳩up有閪用咩

屌，咁一齊唔好上連登

推

or 一世失踪

依家班學生都唔使返學

幫你推